如果當初我肯更加坦誠相對，會唔會有唔同結局

分左手好耐都仲諗緊

如果我當時肯去改，更加坦白自己唔去埋怨太多做更多主動，對方會唔會愛我多d

點解一直唔肯公開，係咪嫌我唔夠出色，唔見得人，定係朋友係第一，其實唔太鐘意我揾我攝時間 ... 多疑同無安全感係魔鬼，如果一段關係當中包含咁多不確定性，係咪代表根本大家唔適合，對對方冇信心，拍左咁耐都唔了解對方諗乜

但單方面努力又有乜用，雙方都唔肯溝通，唔肯坦率d根本好難走落去，日日估佢仲愛唔愛自己真係好攰 ... 仲要完左都每我好介意呢堆冇答案既問題

唔會

其實真係唔會⋯

你只會發現你付出左好大 但得到既回報係好少

竟然有幸見到浮雲哥

呢D事從來都唔公平既,我都明
只係我後悔自己唔盡力去試多幾次就放棄
連對方點諗我想我點都唔知好難有動力去一直做主動

我太痴身鐘意兩個人一齊去唔同地方,對方就鐘意周圍同朋友玩
好似好唔夾.. 但唔夾又點會走埋一齊
love will tear us apart,唉

因為過左段熱戀期啦

其實未一齊就好sweet,一齊左之後就冇熱戀期
但冇可能一直都熱戀,只求間唔中仲會sweet下

不嬲曖昧期個陣最開心架啦
得不到的永遠係最珍貴呀

之後對方冇左/唔岩feel 你做咩都係死

講得好岩
同埋一個主動一個被動都唔得，只會辛苦
大家唔知大家諗乜

所以過左去既就由得佢過去啦
如果你圈子夠大 正正常常 好易搵到一個更好既